[天氣越寒冷]連登冇人係游水撚？(2)

Post 1

講下大家點學、游開咩式
邊個暖水池乾淨少人舒服好游

請教下蝶式

我都想學蝶
有冇手足可以分享下

有冇人知大學游隊易唔易入同點知，而家year1，中學個陣游學界最好都有第9，想入去玩下
利申 shitty jai